屌你老母等睇醫生 等撚到on9

等睇醫生仲慘過病到on9
屌 又屙又嘔係診所門口等左個半鐘
等到花兒也謝了
唔病都變病屌
真正睇醫生就睇左1分鐘都冇

有冇巴打有相同經歷

又發燒 又屙又嘔 唔睇醫生可以點？

試過
你老味前面班人睇心理醫生咁
睇幾個字
我3分鐘就出返黎

屌 就咁屙嘔都應該要睇醫生 你新移民黎㗎？

係囉 我都係勁快就睇完出黎

係醫務所暈低
即刻到你睇

下次試下

以前細個老豆驚死我病到就死咁
都帶我去睇醫生
屌你依家去藥房執4 50蚊咪又搞掂
醫生等又麻煩 錢好似加到340 2日藥?
咪又係個啲藥

呢樣真 唔係要假紙都唔排診所

依家就流感高峰期 流感嘅病徵都有屙嘔 我就唔博喇 就點都睇咗醫生先 就係咁簡單

我就係要拎假紙